肥婆減肥post

一拍拖就開始肥
依家肥到hihi
決心減肥
開post提自己

絲打加油
我同你情況一樣 所以特登set啲美極肥婆相做icon同wallpaper提自己

巴打，介唔介意講下用乜方法減
我諗住每餐份量食少啲，然後又唔食正餐以外既野
可能再加少少少少運動
我太懶，其實運動都，唔太激烈

都係網上睇番尼 又真係work
飲食方面 早午晚餐順序咁減少份量，除左三餐之外下午茶可加餐
食啲低脂乳酪啲frd 唔洗話特登食少野，消耗量大過攝入既熱量就得（我係用app計）

運動我就唔敢懶，開頭就跟YouTube有條片分享減肥話早午晚做三次唔同運動 但太chur ，改為一得閒/放假就跑步踩單車同plank 一星期三四次倒
如果你話唔想做太激烈 咁做啲修身既plank都應該夠

我揀左自己覺得舒服既方法，唔一定要下下跟足人地
之前56-57kg 而家就52-53kg
唔想做肥西

利申 絲

求wallpaper

絲打減左幾耐
我肥你好多起碼要減5kg

加油

大概三四個月倒 但都唔係連續 仲繼左一排 所以減得算慢 （應該係）加油

我用app大概分兩個用途
1）計食物卡路里 （[url]Calorie Mama AI : Food Photo Recognition & Counter by Azumio Inc.
呢個app係影相就知卡路里（雖然唔知準唔準）
影完就用下面個app計
2）記錄自己運動同飲食 （[url]薄荷-健康的减肥健身软件 by BOOHEE TECHNOLOGY
用用下就會識

用過覺得暫時最好用係呢兩個